{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001287",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 송라 ABC"
    },
    "text": "2022年12月に浦項ソンラABCモーテルがグランドオープンします。 このモーテルは浦項ファジン海水浴場から一番近いところに位置しています。 モーテルは24時間チェックインが可能で、宿泊も可能です。 もちろん退室時間は厳守してください。 このモーテルはヤノルジャと提携しており、予約がより簡単で迅速に可能です。 ただし、オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動することがありますのでご注意ください。 宿泊料金は2名入室基準であり、特殊客室の場合は追加料金が発生するため、直接ご確認ください。 払い戻し及びキャンセルは規定に基づいて処理され、退室時間を超える場合、追加料金が発生することがあります。 未成年者の入室可否は提携店に直接ご確認の上で予約しなければならず、未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセルと払い戻しができません。 客室情報は提携店の都合により変更になる場合がございますので、ご了承ください。 夜間は騒音により退室が可能ですのでご注意ください。 また、客室での物の破損または盗難は刑事罰を受ける可能性があります。 このモーテルに対するレビューはとても肯定的で、ヤノルジャを利用してレビューを作成すればポイントももらえます。 最後に近くにはカフェ、海水浴場、観光地があり、徒歩で利用できます。 カフェはイディヤコーヒー、オーディンカフェ、ラブラン、カフェ1703があり、大田3.1義挙記念館、鳥沙里簡易海辺、共生滝、内縁山治癒の森にも車でアクセスできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "モーテルの名前は何ですか？",
            "answer": "モーテルの名前は浦項ソンラABCモーテルです。"
        },
        {
            "question": "モーテルの場所はどこですか？",
            "answer": "モーテルは浦項ファジン海水浴場の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "モーテルのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "モーテルのチェックイン時間は24時間可能です。"
        },
        {
            "question": "モーテルの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "モーテルの退室時間は厳守してください。"
        },
        {
            "question": "モーテルの予約方法は何ですか？",
            "answer": "モーテルはヤノルジャと提携しており、予約がより簡単で迅速に可能です。"
        },
        {
            "question": "モーテルの料金はどのように変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動することがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "モーテルの宿泊料金はどのように計算されますか？",
            "answer": "宿泊料金は2名入室基準であり、特殊客室の場合は追加料金が発生するため、直接ご確認ください。"
        },
        {
            "question": "モーテルのキャンセルポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "払い戻し及びキャンセルは規定に基づいて処理され、退室時間を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者はモーテルに宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に直接ご確認の上で予約しなければならず、未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセルと払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "モーテルのレビューはどうですか？",
            "answer": "このモーテルに対するレビューはとても肯定的で、ヤノルジャを利用してレビューを作成すればポイントももらえます。"
        },
        {
            "question": "モーテルの近くには何がありますか？",
            "answer": "近くにはカフェ、海水浴場、観光地があり、徒歩で利用できます。"
        },
        {
            "question": "モーテルの近くにあるカフェの名前は何ですか？",
            "answer": "カフェの名前はイディヤコーヒー、オーディンカフェ、ラブラン、カフェ1703です。"
        },
        {
            "question": "モーテルの近くにある観光地は何ですか？",
            "answer": "観光地は大田3.1義挙記念館、鳥沙里簡易海辺、共生滝、内縁山治癒の森です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 470,
        "QA": 540
    }
}